試過最長幾耐唔瞓覺?

成個星期都3am~5am先瞓到，前日直情只係夜晚瞓咗半個鐘，第二日日頭好似飲醉酒咁個腦浮現少少幻覺同埋好似唔係好行到直線

疲勞感係尋晚一次過爆出嚟，瞓到好似斷咗片

我知我比起連登仔嚟講我係weak，一齊分享下挑戰睡魔嘅極限

48hrs

去到後期有無幻覺

去到POPO度 兩日都冇得訓

無
過左24其實無感覺

3日半

45+，
下午開始行，
四十幾個鐘先行完
之後都唔L信啲人話自己行廿幾個鐘完成到

你咁勁，我真係唔得。。。

有野食就頂到
試過3日唔訓 但個胃會好似成日肚餓又漲漲地咁

62 hrs

差唔多25個鐘

返工太大壓力?

因乜解究瞓唔著先？有野諗？

我都唔明點解，成日都眼光光到天光

不眠持久大會正式開始

5/6/7點先訓左好耐11/12/1點起身 仲未死

成個月晚晚都係4-5點訓
有幾晚6點做野做到唔訓得
差啲以為自己會死